# Practice with bash
## Task 1
Написать скрипт, который делает ls для несуществующего файла и вывести сообщение с exit code.
Затем создать этот файл (команда touch) и вывести новый exit code. В каждой под-задаче отправлять
вывод ls в /dev/null.
## Task 2
Написать скрипт, который спросит пользователя ввести имя папки, которую затем скрипт создаст.
Затем сменить рабочую директорию на новую папку и вывести сообщение о текущей папке с
помощью команды pwd. Далее создать новый файл и записать в него что-нибудь с помощью
перенаправления (> или >>). Показать пользователю содержимое файла.
## Task 3
Написать скрипт, который будет спрашивать пользователя число (1, 2 или 3) и будет вызывать
функцию с соответствующим числом в имени. Функция выводит сообщение, содержащее её номер,
например «This message is from function 3».
## Task 4
Используя выражение case, написать скрипт, который будет получать на вход номер месяца и
выводить его имя.
## Task 5
Написать скрипт, который имеет один аргумент – имя папки. И затем он выводит её имя. Также надо
обработать ошибку, если аргумента нет и вывести соответствующее сообщение.